以黃店嚟講，手作功夫茶都幾好飲～

大家有冇意見？？

痴撚線咁都負皮我